大家曾經擁有過咩車同依家揸緊咩車? 最鐘意邊架? 分享下

小弟曾經有E90(320I), F30(328I), 依家揸緊NX300同WRX STI
暫時最鐘意F30, 每次揸住佢都有D拍拖FEEL, 無咩脾氣得黎又有活力, 除左外形上有改動外, 其他全原裝係香港已經好好玩好夠用. 但黎緊唔知STI會唔會取代佢個位, 揸多排練好支棍睇下點

Ae86> 掃把佬

莫非你係拓海?

Nx
點解唔㨂rx / ux
Nx真係大又唔大細又唔細

理由好簡單, 因為我老婆鍾意LEXUS, 但嫌RX太大, UX太細, 咁咪NX300 LOR, 比我自己揀的話就買X3 M40i啦

揸緊e90
真係幾好揸

E90係幾好揸, 特別個軑感, 好堅實, 到F30既時候已經鬆好多, 唔同曬了. 其實兩部各有自己風格, 個人就比較鐘意F30好些